# Projeto-IOT
Monitoramento em tempo Real de Temperatura.. (Tinkercad / Thingspeak)

## Esquema montado Tinkercad

![ard](https://user-images.githubusercontent.com/48594322/84442251-a329c080-ac13-11ea-85e8-86c31cee5ad7.png)

## Graficos gerados na plataforma Thingspeak
![Graficos](https://user-images.githubusercontent.com/48594322/84442260-a755de00-ac13-11ea-8e40-0e8cc09c03f3.png)
